[反警黑大遊行2．重開] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水玩完

之前個post講[反警黑大遊行]，我朋友抛出idea
截至依家至少有3289正評，我朋友佢都多謝大家收睇。
佢話我原post表達得唔夠好，佢話要講多次︰
拿當然啦我no comment，純粹轉述

LINK︰
[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

----------------------------------------------------------------------------
SECTION A 理念篇

今日同朋友傾計，佢同我講依家政府想群眾鬥群眾，想引你同新敵人拼個你死我活
但義士生命誠可貴，黑社會就多多都有，爛命一條，義士條命唔係攞來咁用。
佢同我講，不要追打元朗鄉紳，直接追擊hire佢既人。
佢講左下面一番說話︰

對付政府，需用統一戰線
政府想你打黑社會，將你引開，然後平亂領功，安撫驚餐飽既全港市民，
咁就可以割裂示威者及同情學生既市民之間既統一戰線

但如果你偏唔打，反而將黑社會同政府GROUP埋一齊，將政府既罪孽再大大咁加重，
令市民更恨，令更多人企係你條戰線個邊，令更多政商界同政府割蓆，令政府畀全宇宙針對
你條統一戰線就會更壯大，政府就會好易人心散渙
點先可以將黑社會同政府GROUP埋一齊？就係欠一次和理非主場既大遊行，控訴政府個邊買兇打人，警黑合作，建制買兇
一出一定變國際新聞

其實黑幫打人呢單野早有先兆
- 劉兆佳早前係Cable講過，中央已對林鄭既能力有懷疑，日後或會用自己既方法，主動出手
- 早前，亦有人出post，自稱AO既人提到已有計劃派去流氓黑幫，去堵亂去搞事，將衝突轉移，由警察收拾

"4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。"

Source︰
突發 AO內鬼洩漏政府部署

個post真係應驗左唔少野，依家真係有黑幫流氓打市民，
令其可信度更高，係「有關方面」做既，製造無限群眾鬥群眾既局面
咁既話「有關方面」係邊個？名都唔開得，令人不禁諗係中聯派同中央幕後指使
如此，對家今日搵香港鄉事黑幫打人，下次隨時可以運大陸黑幫來，即晚來回都重放行到，而且無限供應。
咁打法，再來一個警方黃雀在後，義士們一定唔死都損兵折將，而林鄭一定無事

Scenario 1︰攻取元朗

1) 現在，示威者同市民對政府施加頗大壓力
2) 後面有人派出黑幫流氓，市民陷入極大恐懼。示威者全力向佢地復仇，同時應付政府。政府宣佈全力緝拿暴徒。
3) 政府就係睇住個勢來做野。依家警署關門，警察走哂，市民夜不出門，人心遑遑。警察只等一個機會。
呢幾日只要示威者衝突爆發，政府就一定閃電式出擊，以制止暴力為名，黑衫白衫一齊清掃，警員回歸，令市面回復正常

效果︰隔離學生。市民試過無警察，飽受恐嚇。依家一切平靜，自然感恩帶德，同情警員之餘，不再支持學生亂事。
政府WIN，警察WIN，學生LOSE

Scenario 2：反警黑勾結 建制買兇 大遊行

1) 現在，示威者同市民對政府施加頗大壓力
2) 後面有人派出黑幫流氓，市民陷入極大恐懼。
3) 示威者不追剿黑幫，反而直接指控警察政界用黑幫打人，更開宗明義"建制派"用兇徒打市民，要市民怕，不單針對某君
發動大規模"反黑警大遊行"，指控政府及其人馬已經用黑幫亂打市民，建制派caught on camera，警察入村卻主動放人
政商界強烈割蓆，政府獨力難支
黑幫會唔會出來打市區市民？夠膽你就來，政府重點辯解？

效果︰拉全建制落水。警察畀人鬧黑警，建制畀人鬧黑幫
政府再LOSE，建制全LOSE，警察再LOSE，學生WIN

我朋友一句說話總結︰
打元朗，有如夷陵之戰。你好嬲，對家就係食住呢點，用你既嬲令你做錯決定，入元朗先戰村民後戰差人，一定會畀人圍，義士一定會大敗，元氣大傷。

但如果反警黑勾結 建制買兇 大遊行
把握到某君既caught on camera，
把握到警察既主動拍白衣人caught on camera，
數十萬和平市民怒指 政府/警察/建制派 同 黑社會勾結打市民
再打出CHINESE OPPRESSION呢句
成件事就會蜚聲宇宙

Idea就放係枱，問我點睇

佢再強調︰
夷陵之敗係好好既比喻
夷陵敗在控制唔到怒火，做錯決定，無制敵把握，因怒而行，深入敵陣，中大伏，有生力量遭到殲滅，從此蜀漢永失荊州

元朗村民，多亡命之徒，命都唔要，係狂戰士
狂戰士唔怕死，就只係要你收皮，morale無限大
贏左元朗咁又點 義士走一個就走一個 政府唔會有損失 重多左個鎮暴機會 無論人力 物力 民情 都係一個輸局

不打而激眾怒 引眾怒攻官府 反正官賊勾結證據上哂電視 民間怒不可歇
反倒可行
----------------------------------------------------------------------------

以上係朋友睇法，佢講D咁既野 我不嬲no comment

今晚佢見大家咁關注呢個行動，佢又話想講多幾句，highlight幾個重點，佢真係多口水︰
----------------------------------------------------------------------------
SECTION B 如何做好呢

(1) 定性為721慘案

政府/親政府人士，搵黑幫打市民，幾十人傷，1人危殆。
事後親政府議員出去握手多謝，
警察明明見到白衣人就走開，
機動部隊入村見到幾十人拎鐵通就話見唔到武器，
捉1個白衫然後轉頭拍下背放佢，然後1個都唔捉。
呢D係咩？State Terrorism。
民情悲痛，一定要搞大佢，唔好play down等佢冷卻。

"元朗打人事件"？What the hell is this？Street fighting？

(2) 新界鄉紳 = 國人眾

大家可能有聽過一樣野，叫做日本既"戰國時代"。
"戰國時代"係咩呢？就係日本軍閥割據既時代，500年前左右，大約係中國明朝個陣
當時全日本每個地方，除左正式既戰國大名(軍閥)之外，有好多中小型既地方氏族/團體/幫派，散布各地，呢班人就係叫做"國人眾"喇。

"國人眾"係點呢？
- 有根據地，地方豪強，山寨王
- 血緣群體，大家族勢力
- 有田有地，錢糧兵馬甚多
- 有D人甚至拎公職上位
- 管治當地既戰國大名，都要同佢地交往
如果戰國大名夠勁，"國人眾"就服從管治，交下稅，效力下。
如果戰國大名較弱，戰國大名都要畀面佢地

打過"信長之野望"都知，國人眾呢種地方勢力，係長期存在，唔可以完全消滅既，力攻只會有巨大犠牲，
於是除左個別痴線佬例如織田信長之外，統治者多數採用懷柔合作既方式，收編國人眾，要佢support自己，甚至可以叫佢幫手打仗
好少有人咁蠢去力攻國人眾

新界鄉紳出哂名係地方豪強，山寨王，家族式管治，又出任公職，
新界地方佢地勢力龐大，議會度都有member，政府一直利用佢地support自己，甚至幫手打市民。
所以，新界鄉紳 = 國人眾。
亦因為咁，無需力攻，力攻只會得不償失，損兵折將，畀對家一網打盡

(3) 夷陵之敗
上面個reply講過，但好重要，請睇返

(4) 地點？元朗定金鐘？
金鐘︰
- 參加市民更多，包括和理非，甚至根本唔理政治既小市民，都因為自身利益而非政治而出來，全港一齊控訴，對家壓力大D
- 走又易D
- Target放番係政府核心，同埋警察度，又可以向各國領事陳請
- 遠離新界國人眾，沒有野蠻土匪，安全。
和理非市民係市區控訴政府指使黑幫打人，諒佢地都唔敢真係走出市區打遊行人士，證實遊行人士既說法
- 可以去到政總，警總控訴

元朗︰
- focus放返係地區，比較相關，呢個係最大好處
- 可以去到地區議員辦事處
- 只可以去到元朗警署
- 風險大，小市民唔敢去，人數預料較少，中堅主要係勇武派
- 一沉唔住氣，就會有人去入村挑機，小心夷陵之敗

佢話佢本人就鐘意港島，話有noise D，
但最後，佢話各有取捨，
又見到已有人計劃去元郎，佢話任由大家決定，最後去元朗佢都不反對

(4) 口號/宣傳品
- 請善用Placard (好大塊牌個D)
- 依家好多證據圖片係手，遊行時一定要show出來，個D全部係證據來。無圖無力量啊。
- 傷者慘況，有煽情效果
>>> 總之對家一定challenge你fake news，有圖就無得fake

(5) 控訴 (請中英文兼備)
- 控訴建制派。唔好focus某君喇，一定係blame"建制派買兇"，一定係blame"建制派買兇"，一定係blame"建制派買兇"。講3次。
- 控訴警察。入村見到班持械人士，拎哂鐵通都唔捉，重話見唔到有任何人拎武器！捉到個白衫，就拍拍背放佢走。呢D畫面，print出來啦
- 有議員話係中聯辦指使，Now有報
>>> 總之全建制派，警察，政府，搵黑幫打市民，三位一體

(6) 接送服務，義載服務
遊行完當晚，有充足防具兼熟路者，可以主動係元朗地鐵站，按需要護送市民去佢地目的地
或者，可以直接安排車輛，係元朗地鐵站免費接載市民去附近
呢個係宣傳既好機會。
有人話，1949年個陣，紅軍係人民既軍隊，保護人民，從不加害人民，入城都訓地下，不擾民
我地都一樣，保護人民，從不加害人民，目標永遠係阻止害民既組織

----------------------------------------------------------------------------
佢話諗到再講
我就no comment，我不嬲no idea

借力打力，將大西北現況推至全港

呢招好撚醒
中共諗住玩民眾鬥民眾，我地就踢番上去比政府同建制

一於大聲要求建制派出聲明譴責警方辦事不力
如果佢地hea答就可以大力推政府包庇警黑呢個pt
如果佢地同意就姐係班毅進仔比人當condom
等佢地自己人鬼分不清

推

有point

炒計！！！！

我冇野講

同埋一定要加中聯辦指示呀！！！！

推爆佢！！！！！
行爆佢老母！！！！！

遊行時多啲宣傳品 大圖大字
拉全部建制一齊講

高質👍🏻👍🏻👍🏻

Push

係應該行呢條線

好

樓主朋友有思路明確。 正路

Pish

憤怒但係要保持理智

up

一定要推，和理非野要召喚民陣，同埋召喚文宣巴絲

有用post 推一推

我地唔可以比恐懼戰勝我地
我地必需要比以前更勇敢
唔可以怕！
面對中共所操控既黑社會期圖暴力鎮壓
我絕不低頭！
我絕不認輸！
我地必需要勇敢站出黎
對抗國家恐怖主義

呢個係我暫時見過最好既計劃 推

高汁

岩啊 推

push

推 唔可以比啲牛屎佬搞到義士

對付黑社會當然係用和理非聖光啦

有point, 幫推

和理非既時間係日頭
自由活動既時間係夜晚

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

除咗 圍警察局，鄉委會 又如何呢？

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

實用文 push

光復香港
時代革命

黑社會就係黑社會 唔好叫咩村民 鄉民 牛屎佬

前線兄弟唔係你哋嘅condom

佢哋唔係鬼

佢哋係比你有承擔嘅人 真正守護香港嘅人

727邊個捉鬼佢就係鬼

我究竟睇咗啲乜嘢

力抗721官警黑大龍鳳
727元朗728上環
兩線並進 齊上齊落

推呀！屌你地老母！

支持！推！

“我朋友”
推

再推

重重一推

講元朗戰略嘅post 太少啦

唔推唔係人

有冇方法比多d人見到啊？

TLDR, but still push

認同 呢個大致上都係連登咁多多個post既共識

依家要防既係，依家中共網軍出盡力抹黑727會有人燒村拆祠堂，一黎想嚇到中立同和理非唔敢出，二黎令元朗圍村人就算唔係白衫人都開始敵視
呢點我諗警用文宣圖表達清楚同埋加埋連儂牆宣傳可以化解

仲有727當日要防少部分來歷不明既人混入搞事，或者係當面挑釁，而比到機會黑警名正言順執法
呢點我諗大家要有共識就係動口又好手又好，有得大事化小或者私了就算，唔好比機會黑警介入各打50大板。同埋路線某程度上都決定會唔會遇到呢個問題

要搞就搞十八鄉鄉委啦

👍🏻👍🏻👍🏻

分析得好好！所以呢幾日係咁推風向入元朗就知別有用心！推！

Scenario 2：反警黑勾結 建制買兇 大遊行

1) 現在，示威者同市民對政府施加頗大壓力
2) 後面有人派出黑幫流氓，市民陷入極大恐懼。
3) 示威者不追剿黑幫，反而直接指控警察政界用黑幫打人，更開宗明義"建制派"用兇徒打市民，要市民怕，不單針對某君
發動大規模"反黑警大遊行"，指控政府及其人馬已經用黑幫亂打市民，建制派caught on camera，警察入村卻主動放人
政商界強烈割蓆，政府獨力難支
黑幫會唔會出來打市區市民？夠膽你就來，政府重點辯解？

效果︰拉全建制落水。警察畀人鬧黑警，建制畀人鬧黑幫
政府再LOSE，建制全LOSE，警察再LOSE，學生WIN

佢地聯署支持何君堯, 要乘勝追擊將佢地捆綁埋一齊
佢地無一個無辜

同意, 黑社會咁樣屠殺一定錯, 人神共憤, 但目標應該對準縱容黑社會既港共政權
727 元朗係要入, 但入去係話比世甲知我地唔怕, 同時繼續聲討縱容黑社會既港共政權. 效果要做到保皇黨都不得不企係我地呢邊一齊譴責, 逼保皇黨都要支持獨立調查

入去燒村屠城反而長遠戰略上會比人有籍口反擊, 我講緊唔係中間派民意反擊, 係 港共政權有藉口避開'政治犯"既問題一次過生擒重判我地呢邊最勇敢企得最前既手足

打錯字自膠, 但真心希望大家諗一諗, 唔好係呢一刻用暴力手法去報復, 唔值得

推!!!

Very good idea

我無野講

邊個保鄉黑邊個就係同黨

分析得好好
推

如果有義士係想搞圍村嘅 希望其他義士可以幫手盡力勸服 小不忍則亂大謀 我地係要將元朗件事入黑警同正苦加西環數呀！

推番啲戰略post 上黎比人討論

推! 正義必勝!

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日